認真，保守估計超過7成港媽應該捉去深圳人民醫院墮胎

產完卵唔撚教，周圍滋擾人，重當正有免死金牌咁以為自己有特權

我決定在香港實行零孩政策
超生的全他媽斃了